連登想開心，為什麼需要等？

我地成班Ching

俊美靚仔180

樓主想開心 為甚麼需要等
上黎連登開膠post 佢似足個柒頭

命運想開心 為甚麼需要等
上黎連登開膠post 佢似足個柒頭